為香港呢個漁村傾全國之力，有意思咩?

微博小粉紅唔係話香港只係漁村咩
做咩為左小小地方同美國鬥餐死?
明明你賺錢我賺錢，捱到2047明正言順一國一制
果然中國子面子>一切，死雞撐飯蓋
為左要面北水會大力托香港經濟 佢地自身資源就會減少
到時睇下邊個爆先